我正式宣佈觀塘爆眼義士是Condom！

POPO: 我支持你去遊行唔好搞機場啦

和理非/真心膠:好耶有得和平打卡唔洗犯禁制令入機場！

黨鐵封得一次觀塘線再封埋聽日又點話

聽日搞手籌備左好耐
得得得，手足隻眼唔及你地辛苦付出。

荃葵青遊行宣傳左好耐，一日邊夠時間
812機場一樣是得一日
網絡年代要吹幾千人雞就可以塞爆嘅機場有幾難。比起遊行萬萬聲簡單幾多

再講會分人流一說
最好就聽日有手足比人射爆眼，然之後再激多啲人星期一出 星期一啲日唔洗番工實陪你顛

聽日同我死入機場！有人性嘅今晚比我見返812個勢

射盲左都可以唔理 大家就會習慣

有人性嘅幫我推機場

可唔可以唔好再用呢啲標題

721 811 824

又嗌交？

因為有P牌猛甘叫人去遊行唔好搞機場

你自己當人係condom就話其他人？
都on99

唔想嗌 但是班鬼講到爆眼好少事 唔值得入機場報仇

我聽日會入機場

荃葵青去機場好快咋嘛
Why not both?
我兩邊都會去

唔好對爆眼呢D事麻目好唔好, 唔好留戀街頭戰好唔好, 求下大家, 對準春袋